香港版水滸傳

我覺得雨傘運動魚蛋革命和反佔中運動可以出一本香港版水滸傳

官迫民犯

義士皆為好漢

沒有暴徒，只有暴政
光復香港，時代革命
[url][